明明立法會冇晒反對派，點解防疫仲係做到咁差？

你班建制派喺立法會入面做乜嘢？
明明冇晒反對派，點解連爭取補就業計劃都做唔到？

好嬲好嬲啊

我藍仲諗住班攬炒派走晒香港會變好
咁我仲撐唔撐建制好

轉投紫色了

19年黑暴後遺症

最衰都係佔中

以前 D 惠民措要跟惡法一齊出,
引班基層市民屌7反對派阻住晒.
宜家無議會反對聲音, CONDEM 用完, 點解仲要出惠民措施?

嗰班建制派仲大大聲同人哋講驚紫荊唔會影響佢哋地位喎

仲要開埋大灣區投票

肯定係外國勢力干預啦

依家主力係點用哂d 錢，同回血。
邊得閒理其他野

覺得幾好，有得wfh

Q

明明無晒反對派
點解d餐廳仲係不斷執笠?

一定係外國勢力

藍屍: 香港垃圾會仲衰過冇反對派

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

真

藍屍: 死差佬點解唔去ifc唔拉美國人

賴政府囉

因為要拎DNA嘛
你地識穿左陰謀唔去檢測交DNA，
咪係咁放人黎確診囉，
跟住逼你地強制或自願檢測，
拎晒香港人DNA疫情就會完

藍屍: 死差佬明明我哋藍咁支持你，點解要 "線" 我哋

你試下掉轉諗，反對派一俾人清晒，疫情第唔知幾多波就嚟....

真正嘅攬炒派原來係建制派